警方聲明翻譯成人話係：差佬圍唔落去，求吓你地投降

警方唔夠資源繼續圍理大，星期日仲要區選，所以先再上電視叫理大入面同學出黎比差佬捉。

一日唔出，一日紅隧都要封

攻入去都唔難

理大手足
英雄

犬方反而好似進退兩難

所以入面唯一機會係鬥磨

得返幾十人 而唔係幾百人
班黑警無可能長期咁同你鬥磨

不過都多謝d 人自首，用少d 資源

理大手足頂住呀

頂住

提一提理大入面手足 你要記住一點 就係無論你行出黎定坐係到等 佢最後都係會告你暴動 咁點解唔搏?

聽日就會最後通知 唔投降搵軍裝入去地毯式搜索

係理大座定定和你塞先係高招

d人投降係無做錯

曙光行動 21/11

駁唔到

歡迎警方光明正大入去捉人
到時手足記住寫好自己個人資料係塊板到
除衫之後雙手舉起塊板比外媒影相拍片

手足100人就封到紅隧

投乜撚野降
見到出面安全d行返出黎渣
前幾日出面咁撚危險驚架大佬

頂住呀！

其實班狗點知入面仲有無人???????

班曱甴一攻入poly又成為國際新聞，唔攻就捉唔到人。攻到入去班市民拎住本書係度溫，可以告Ｄ咩？
而且如果一開紅隧，大量巴士汽車掩護，入面班市民又好容易走。

人地離開咋，投乜L降

其實根本都唔知入面總共有幾多人，一開頭話8百幾，而家都上千，又話走甩左幾百，手足靜靜地走曬，分分鐘玩空城計等班差佬係出面慢慢圍

向所有堅守理大嘅義士致敬

放心，你地係一定會冇事

警狗唔捱得好耐，佢地係冇可能無止境戇鳩鳩日日喺條街到鳩流流咁圍理大，佢地一定不斷求你地投降，你地一定要堅持呀

只可以話離唔離開係個人選擇，算不上對錯

友得佢圍, 而家變左警甴守陣地, 退又唔係, 要24小時守住要道唔知做乜9, 周圍交通自動癱瘓, 你地又可以得到國際同情, 佢地又唔敢攻入

on9比人搜身搭住搏頭都唔叫投降

圖書館大把書睇磨多兩日好過

個盤口開得太大

係咩咁d人有無被搜身記名啊？

推

屌啦，你將呢句同為左救佢地而被控暴動今日提堂果二百個手足講啦！
睇下佢地慶唔慶！

Agger

莊家賠唔起
poly手足堅持呀

死守係入面
唔好再走出黎啦
等佢入黎拉你同埋繼續搵方法出去都唔好自首

我相信果班手足都唔會怪佢地

佢話天橋遊繩果啲捉返哂

整定陷阱

撐住呀綠甴屎急了

其實有冇人知入面仲有大約幾多人
水電野食夠唔夠
好擔心

各大學校長睇黎唔想負呢個鑊

如果真係咁做，就變左犬自打嘴巴

係咪都講暴動 都坐到依家 點解唔坐埋落去

出黎一定係暴動
係入面反而唔係

校園 同 室外 已經係兩樣野黎

點會圍唔到

堅持！

黑社會慣常手法，打完人仲叫自己可憐。

拿我就中立既，我睇tvb而家紅隧都冇野啦，點解唔通車而家入面都冇乜人啦，做乜封哂路阻我返工？我個fd個表哥係街比人打，等左好耐都冇人理唔知關唔關唔夠人手事啦

push

鬼唔知，預左傷亡囉

如果入面仲有水同糧既話, 唔好出黎啦, D狗又唔會攻入黎既, 屈埋係hall度打下機hea 到2046咪算

投咩降，入去借廁所 , 無啦啦就就俾你困三日

一有危險軍裝就退 換防暴入去

係唔難
但係咁樣攻入大學

比其他國家睇到會好大鑊

出口牌

甴近平

要走星期日趁亂走
頂埋佢手足

手足24小時封紅隧非常成功.

其實個機房俾手足拆左
除非佢唔收錢開紅隧 如果唔係有排都未開得番

加油
理大已經係最大春袋
平時10隻狗已經夠頂幾百個手足
而家要幾百隻狗無限期圍撚住你地
仲要封埋條過海路

得返100個
真係唔難

開返 佢地圍唔到
實接走d人

有聖水陷阱就GG，

班狗仲錫身過市民

背後有其他含意
投降即係話
你曾經同人對抗
但係因為不敵 所以求對方手下留情

自首就係你明知自己觸犯咗法例 而向對方招認

畫面唔靚

理大堅守 屌但係要坐6年呀

加油啊水足

推
推
推

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

唔好出嚟 拖到區選

住返半年就最正
夠糧既話

帶五支水去？
帶三套防具去送比人？
滅五個煙？
揼一個魔法？

實際啲
出到去 比個目標自己

有冇嘢食先? 有就老閪都唔走啦

只要你上網，用電話，已經知啦。
截聽埋內容都仲得

用一百人換佢守一千幾百人
仲要封咁大範圍
又要封紅隧

唔夠食物 水 出聲
航拍機空運比你

李家超︰近900名「自首」者全部以暴動罪拘捕

手足頂住呀

入面有無人都唔知啦

手足繼續係入面食飯 訓覺 睇連登 上網
等佢地班傻仔係出面慢慢企
你行出去就話你自首
你話我暴動咪入黎拉我囉 都ON99

機房？你講收費亭？
收費亭可以人手收住先

自己離開 都"被自首"了 撚信你咩

同感呀

對！因為跟據以往嘅保安安排係一個票站兩個👮（可以搵輔警做），所以理大班人唔走，係可以牽制到好多警力。若果佢哋夠勇氣仲可以玩嘢，間唔中扮逃出校園，之後再折返理大。

有嘢食傷勢可以治理嘅話就喺入面度下假先啦

[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!

啲狗好想衝入去拉人 , 但國際 mon 實怕肉酸唔敢入

一開紅隧就可唔出反黎

有鬼

入邊正常都有唔止一個地方有糧食儲備（7仔canteen etc)
如果淨係應付百幾人應該暫時冇問題掛不過太多未知之數

攻入去囉
人權法都過左
美國有排都唔會出軍架啦

依加幾十個人 就可以封晒條紅隧
理大手足好勁 要加油頂落去
聽日黎明行動再黎

攻入大學校園係國際上太難睇，短期內不會做。

入面實有鬼…唔係點會下下揾出口都比人發現

tui

人咁少，變相糧水都可以用耐D，物資組諗辦法吊食物入去又得
無啦啦cut水電等於確定想惡意整死被困人士，做唔到

加油呀手足，當宿營啦，poly咁大慢慢參觀

但好擔心手足唔夠溫飽

班狗其實最尾點都要二揀一

一係就放棄死守 手足贏

一係就強攻入去搜
因為佢哋點都要攻入去搵
先可以確定裡面冇哂人
但相信高層唔會想咁做
因為件事係國際層面已經搞到臭哂

而政府應該受好大壓力要開返紅隧
加上區選
相信班狗短期內就要喺呢兩個選擇二㨂一

知都唔應該講

有鬼都好難數得晒喎

Poly hall喺黃埔同何文田
所以先咁慘烈

依家死守就可以有popo幫我地封紅隧
入面既手足加油撐住，你地唔係坐以待斃，你地正正係達成緊當初守校既戰略目的

人手收收到下年都未收完一日

當日都係因為守住紅隧先守poly

曹仁都守左一年

攻入去 到時其他國家都整國人權法案
你就大撚鑊

所以我真係建議佢地咪走

依家狗同政府成本大過我地

而家變左警察自行將紅隧封閉

點送物資

真定假

理大入面係選民個啲，有冇得投架

poly留守手足係真英雄

唔好忘記有一班活系水深火熱既手足 手足唔係condom！！！

無野架
黨鐵都係咁
開d當做左野

唔難 但時間好長
唔知到底有幾多人
十幾棟樓加埋幾百層幾千間房
如果分散哂 要你搵哂都應該搵幾日幾夜

到無糧就轉絕食靜坐，道德感召全世界輿論支持
到時黑警強攻更加會跌落道德谷底。

今日又走左批，守唔住就咪撚sai大家時間啦死要面

其實一開始就唔應該自己走出去，傷病就話冇辦法啫，佢夠膽斷水斷糧被絕食既話，國際社會壓力大到仆街，popo隨時要自發送人道物資入去..... 根本你唔出嚟佢驚過你，佢哋而家禁固緊香港市民

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

依家popo自已封紅隧關poly撚事咩
佢大可以收隊通車

你有份比
唔會無

走下走下 宜家留守既手足少左100個 ....

頂撚住呀

其實有無可能搜得晒poly每一個角落？
一座building閒閒地都幾百間房wo

破產ching好積極 周圍都見到你

用越多兵力圍越少人效益太低

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借位

邊有可能捉番哂

利申：FCed

唔係報過啦咩

頂住 你地係condom

埋大嘅同學快啲走入去圖書館溫書啦

如果唔係有班出左黎,入面本身成千人, 應該唔夠水同食物頂咁耐

Push

1802 #香港理工大學 #警察記招

警察代表下午六時許於香港理工大學召開記招，以下為節錄：

⒈ 明白大學內環境危險，亦有不少未成年人士受傷，希望可以用和平、靈活及彈性原則處理。
⒉ 會提供適切幫助，包括安排醫療團隊入內，並會安排十八歲以下人士紀錄個人資料後離開大學，但會保留追究權利。
⒊ 目前大約有1000人被登記，其中300人左右為十八歲以下。
⒋ 目前最大目標為安全和平解決事件，故一直協調社會人士進行勸說，亦高興見到不同人士協助降溫。
⒌ 本日早上發現三人由附近水渠走出，已即時以暴動及協助罪犯拘捕共六人。
⒍ 留意到有人游繩離開理工大學，必需指出警察已經封鎖所有路線，故有關人士應安全有序離開理工大學。

總結：
警察職務為保護性命財產，明白尚有人在理工大學內，希望有關人士的家長可幫助勸喻，警察保證會公平對待。目前，警察暫時未有進入校園的計劃。
#有線

所以得返100人反而對我地有利

無錯我地輸左900個手足, 返唔到轉頭

但呢100 人拖多1日就贏1日,
狗如果守, 拖越耐佢地越高成本+名聲越低
狗如果攻, 更多無借口

最緊要100人安全, 咩都好要有律師mark哂名, 唔比佢地被消失!

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

差佬一定消耗得多過示威者
入面一百人，差佬要24小時輪，又警有人號召入poly 救人，所以點都有幾百人on duty
加埋區選，冇可能分到兵出去
差佬入大學，要每間房搜，都成千間房
結論係示威者起碼留守至區選日，有賺冇賠

新聞話通風系統俾人拆咗

咪9 up
自己知就得 無人想知捉左定未捉

手足係入面頂緊
我地要諗點運物資比佢地

未走嘅手足
好多謝你地撐落去
英雄

驚你地有人一換十

點換? 有酒 有lab

開個fb page叫poly u的囚犯，學光頭警長咁做KOL，國際級文宣大台
(大學生自然有中英對照

有冇得諗

佢靜雞雞入去殺一兩個都得呀
好危險

我覺得理大同警察依家互相推卸緊個波，理大如果主動申請禁制令，要求非理大人離開，就會有落得出賣學生嘅臭名，若👮主動攻入校園都會被國際社會聯想成類似嘅鎮壓事件，繼而加速香港人權法案嘅立法速度。

手足真係好撚勁

講多次 任何人逗留校園唔係犯法
你地只係被困 唔存在要行出黎自首
保持心境開朗 做下其他野分散注意力
Keep住同家人朋友聯絡 留意最新消息
呢場係一場出口術同心理戰
佛系心態係致勝之道

最緊要有食物

靜靜地比人殺哂
其實我驚呢樣

會唔會好似佔旺咁關閉守係紅隧幾個月？

人地遊繩遊左兩個鐘先知 , 點捉番晒呀

係呀，聽講佢地個個都好關心poly ge 手足呀！第一句都係問佢哋有無事！

但係一聽到自己被告暴動，狗又唔俾保釋，要提堂等官決定有無得保，大部份人都面色一沉㗎！

poly 既手足呢？！出到黎就講到自己幾慘幾慘，咁救你哋既手足呢？！dom 黎架？！

人地係圖書館睇下書上下連登點 charge 暴動

由軍裝或者只係pprb又或者談判專家入去 就唔係攻 只要一有危險就退 咁就有理由換防暴入去

S

唔會入大學捉 一入去就國際新聞 如果cut水 又係另一個大新聞 佢地最多stay到斷糧

popo自已搞3罷

勁

日日擺幾多警力落油尖旺區
不過入面手足嘅精神狀態我地都要注意

而家每個出口3-4 隻狗訓企

又係播

老閪都唔好出
今日講左 會的番大陸比人審

九龍四通八達，佔旺咪轉多條街，封紅隧個破壞大得多

頂住, poly手足

從來邊個佔領邊個死
手足死完到差佬死

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

拉左批定走左批？你指走水渠果d 手足？

咁高都遊到縄既勇士會咁易比人捉哂

本身日日要經紅隧都支持你哋繼續堅持，手足小心

係理大啲手足我覺得好犀利。係外人來講佢哋被困，但其實佢哋已經牽制左成個紅磡站，隧道，理大附近，部份警力等等。

呢啲唔使我哋做，基於人道立場👮一定會焗住捭啲NGO機構、教育界、聖約翰救傷隊、救護員、泛民主派運啲糧水入去，如果你唔係呢啲機構成員而偷運物資入去就叫送頭。

錫身

持久戰佢 依家佢地自己封鎖紅隧

自己出黎原來叫投降

11.24 用選票踢走保皇黨！

咁你咪攻囉廢柴

啱啊紅隧係交通要道，長期塞其實好大影響

狗要攻就應該第一日就攻，呢家咁守住拖落封對班狗係不利，因為國際社會對留守既人士既同情度只會與日俱增

咁我地要更加努力

唔好走呀 佛系養生喇

都有道理既。

理大入面的同路人，可以學樓盤發展商每晚將所有燈打開，朝早將燈熄返。咁樣差佬好難估計入面究竟有幾多個房有人幾多個房空置。

堅持住啊

如果我係POLY 入面, 一定會做返個正常學生做既野,仲要開埋直播比人睇下被非法禁固既生活

1. 天氣轉涼，唔知夠唔夠衫頂住
2. 入面又唔知有沒人受傷、生病
3. 糧食
4. 衛生問題，唔知有冇得沖涼
5. 仲有情緒、精神狀態
6. 瀰漫山埃毒氣

對佢哋嚟講都係一種挑戰......，挨到出嚟真係練到金睛火眼

所以唔好捭👮入嚟講數，係門口就要截住，廢事捭👮有拯救人質嘅口實。

所以裡面手足只要捱住就贏
到時d 狗走左, 佢地連罪都唔洗判

唔好再自己走出黎

最緊要有糧水有電

無可能 紅隧係大動脈 斷得太耐會死

頂住，大家鬥磨

你肯定?

紅十字會唔係入得去咩

阿sir唔好入，入面set 曬野

理大手足頂住

大家小心比人跟
尤其係女手足
同我spread開去
我朋友話今日塞鐵掉錫紙碎落路軌
發現比個男人跟蹤
已post ig 不自殺聲明
大家真係要小心謹慎啲

和理非都upgrade到極勇武
每一日都極速upgrade緊

俄羅斯練膽大法姐
依家個炸彈係警犬度
你係要拎個炸彈上身無人幫到你

屌，某程度係岩。入邊手足，加油呀

依家佔poly 好過佔旺la

佔旺比黑社會打, 依家d 狗打又唔敢打, poly手足唔好出手, hea下就可以癱瘓成個春袋

係咪唸住圍一年？可唔可以告班狗浪費狗力？

一攻成為國際話柄 雖然政府唔care

和你塞 唔好走
你地當初嘅目的都係守
咁點解要走

事實國際對攻大學係好大關注
一定關注過有幾多人被自殺

咪撚9up啦

i mean 當自己係屈係hall度
入面有足夠生存資源既情況下, 做下毒撚都唔錯

入面野食到一星期
其實比人捉左既手足係救緊入面d野 減低資源消耗
唔洗咁內疚

有乜野好得過手足投降送上門比佢領功升職，一粒子彈都唔洗用畫面幾好睇

話就話唔care, 但中共港共不知幾要面

佢地仲打緊貿易戰世界關注架

日軍侵華都無打大學la, 中共呢招真係on99

總之我知道又有人走左啦冇問佢地點走我唔想知

咁就幾大都磨爛席啦。投行唔會有着數，不如去校内宿舎休息吓，周圍剿下有冇嘢食啦。記得斷晒啲CCTV，唔係會避追蹤到身份。

前幾日已經有物資入左去
如果夠物資, 拖到sem b 真係可以贏返轉頭
當然係辛苦, 但100人佔左成個春袋真係要守

人權法一過驚到賴屎了

唔好打飛機啦，大把資源，幾十區開花都無事。你啱啱放出黎？

傻強正on9 人都未走曬全部告暴動

各位手足唔洗驚斷糧
只有你地冇野食同記者講聲就得
人道立場上你地冇糧係好嚴重嘅事 狗係唔敢唔比人運嘢食
你睇佢地唔攻入去就知 佢地係兇你嘅
只要你地唔好自亂陣腳 唔肯出黎 佢地係吹你唔漲

第一日咁多人 佢地又攻唔入
攻得入都一定有死傷

理工campus好似無宿

佢keep住圍=國際同情學生
佢攻=國際譴責狗方
佢走=學生逃脫成功

唔難?
你知唔知攻入有準備嘅室內係幾恐怖嘅一件事

如果斷水斷糧搞到100個學生瀕死，學生開個fb live求救，真係美軍攻入去救人都都唔出奇。

警察根本唔攻得入去，入面打爛晒啲野隨時會入晒警隊數，咁就變咗有對像比polyu claim錢。我都幾擔心polyu之後會唔夠cashflow，要買過晒啲家私同教學用嘅material先開到sem，如果開唔到下個sem收唔到學費，我真係唔知佢啲cash可以頂幾耐。

你諗多左

其實用文宣製造輿論話啲狗方無任何示威吓堅持封閉紅隧，要強烈遣責

咁樣兜班狗唔會信架，不如做d實際野仲好

有唔會有種情況係, D手足已經靜靜雞 OR 靜雞雞走哂, D狗仲ON99咁守住間無人既大學

靜靜地贏

香港人權法案繼續加辣

佢要確保每一個地方冇人走到出黎 所需曱甴數目要好多

［跪求手足］區選戰線非人血饅頭

頂住啊手足，我地同POPO玩拖時間。分散對方兵力

D

仲要頂住有機會無啦啦又有人出黎開花攻入去

1.係教學樓搵間房啦！
2.人道立場上👮一定間唔中放啲紅十字會、消防、NGO機構嘅人入嚟治療㗎啦！如果挨唔住嗰啲就一早出咗嚟啦！
3.同第2項一樣。
4.教學樓有有體育設施呀？有體育設施=有浴室；再唔係就消防喉囉！
5.幫佢唔到啦！
6.係教學樓搵間教高層嘅房間啦！催淚氣體密度捭較高，應該上唔到較高層嘅樓層。

噉就留喺校園
千人絕食唔走 要求五大訴求
還掂都唔夠嘢食/要送死
起碼都叫有力爭取 光榮失敗/成功。。。
淨返嗰百個可以諗諗
大家再去支持

最怕曱甴出賤招，話入面有人報狗指被困

好多水左水砲既低温症手足

你諗下呢幾日攻大學已經泵左人權法
其實圍得耐又死，無人道
自己又要封個紅隧封路，又要放重兵影響經濟
所以狂叫人投降，實際上強攻又更加加快美國人做野
唔攻又被人屌又要影響經濟

如果會加速香港人權法案嘅話👮會在意。

係冇可能，大學大把地方匿，房中房中房都有仲要好多房都有門禁，有一張學生證已經多好多地方入到，佢續間爆開咩。

做多左喇

就算唔出兵，起碼都會引起國際制裁。香港警曱同政府變哂殺人凶手，直頭係確鑿證據可以上國際法庭入佢哋反人類罪行

百人公開絕食
堅持五大訴求

小心樓主鬼引人落水

被包圍嘅範圍不包括宿舍。

你玩呀
都攻撚左啦根本

加快左啦 本身話下年先上參議院今日就過左嚕

理大最後武士!!千祈要守落去,狗仔就嚟頂唔住

睇下班垃圾圍得幾耐

對。

百幾人封住政府個春袋，點睇都值

終於有人記得守poly既目的係塞紅隧

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

個campus都唔知要整幾耐先復完到
開sem都冇地方上堂

其實d警謊守甘耐，佢地都有壓力架，一黎耗用警力，二黎封紅隧，所以佢地好想入面既手足「自首」，不廢吹灰之力拉曬手足，又贏到「人性化」處理件事既名聲，國際都要讚警謊克制啊！

但手足係入面，又吾夠資源，士氣又低落，仲有更對警謊靜靜雞派人入來拉既壓力，去定留，真係好難抉擇。

去紅磡灣同西九上未得囉

你check番個記錄邊個拍過卡就仆街

Oh shit. 冇將床啫。飯堂同lobby, 拉巴都應該ok.

可惜起碼仲有三關呀！
簽署→制定制裁名單→落實制裁。

1. 尋寶遊戲，搵晒所有危險物品，解除校園危險
2. 勤力學習，勇於研究化學知識，sem尾要溫書
3. 獨立生活，日日煮飯炒菜，自給自足

所以之前咁多鬼引佢地衝出黎比人捉，明未？

過左參議院已經瀨曬屎 過多一次眾議院唔知會點呢

可以軟性進入架
剩係派Cid同西裝狗入去，畫面好睇

班狗有人係入面駐守架

條紅隧燒成咁有排都唔用得啦.....

眾議院一早過咗啦！

絕你老味咩，唔係和理非，又唔係示威，人哋喺嗰度比人軟禁呀依家，有得食就食啦，我哋唔急點解要做多餘野

Respect

係封成個紅磡尖東

yeah
攬

一早都話唔撚洗投降 圍城由9佢圍

政府自行封紅磡尖東仲慳水慳力

佢又唔可以強攻64屠城咁

一定有人道理由要比社工老師泛民等各界送資源入去 扮游說入去真幫手

個晚老鼠入去更加係勝局，應該挾住老鼠要求左物資同醫生先再談判講野

参眾版本唔一致要眾議院再過多一次呀

訓梳化 或者訓uhs d床

班狗邊有咁醒識入ACS捉
另外，理大學生係理大入面更加係正常不過。

成功走到就唔好係度講喇，我驚係拉左或者投降

屌呢家真係好似成班恐怖分子圍攻校園咁

太天真了

一見到就直播
比全世界睇

睇吓畫面有幾好睇

頂住！！

埋大手足

理大手足留到最後又好prison break 又好，千萬唔好留下記念品俾狗狗呀
你知狗狗攻入去之後必需地氃式搜索呢埋既人，如果在鬼鼠位set陷阱/摇控爆炸裝置咁，犬隻會傷亡慘重又搜證唔到邊個陰鳩佢架，唔好呀

唔會 但會好緊急地嚴正聲明
前提係 social media 要有咁大煲咁大

頂ar兄弟手足，上樓休息，爆樓la,

其實你有無諗過黑警會逐間房逐間房守，又無記者，隨時就殺左你，又無食水

根本就係，警甴夠膽就攻入去

入未呀咁

你有無諗過而家個個都可以用電話開live呢

政府出架啦 擔心咩
仲有咁多理大藍校友金主

冇野食呀大佬 空投都冇人做到

如果有食物同水有排玩

不過又係兩難 , 大部份隱閉路線都有一定危險 , 其他唔夠膽量同體力嘅手足 , 留低會損耗食物 , 跟啲議員同老師走其實都唔算一個壞決定 , 走剩一百人相對就容易藏身同控制資源 , 所以我一直都唔會屌自願離開嘅手足

唔好投降
我地支持你

有宿一早全世界入左去喇

所以要開定直播
錄撚低晒佢哋

蒙面定汽油彈個d走撚晒啦
我唔走因為出面風頭火勢，又封路又開槍又煙霧彈我點走

都冇rioters, 何來surrenders

其實d人走曬啦，班狗仲on99

手足頂住
同班狗鬥耐性

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

冇野食買班狗出去買
比人斷糧同攻入大學差唔多咁大件事
你一班人企出來搞斷食抗拒佢仲撚仆街

手足加油
少左人希望你地夠膳食
真正遊擊戰現正開始

堅持...撐左咁耐，無理由唔撐埋落下

直程要搵人入番去啦

個畫面到時就會好似running man咁

糧食短期內聽講無問題
沖涼應該唔難？成間poly實有地方沖？
最麻煩我諗係衣物，大學校園未必有咁多額外衣物

以下我琴日講嘅，結果被人屌到傻

建議留少量人士在理大，牽制佢嘅警力同埋又可以封咗紅隧，抵！

好處: 幾十人，牽制幾百甚至上千嘅POPO，抵玩。佢地一直包圍，紅隊一直開唔返。
如果POPO減少兵力，其他人即時可以營救。
如果POPO入攻入理大，就同佢玩貓捉老鼠，理大咁大，要係入面搵幾十人都幾難，尤其是係你熟悉嘅地方。

但必須係有心理準備嘅死士先好做。

至怕佢地捱唔住

agger

無論係警甴自己撤走定入去捉手足好
勝利都係屬於入面嘅手足

依家d人日日經秘道出入應該掉包咗唔少

停戰咪係和理非囉
表達返行動正義目的
或者話滿足訴求先出嚟

你有無諗過出黎救人嗰班真係拚左條命？！
洗唔洗我提番你前晚發生過咩事？！
tg 放題，狗棍，實彈ar15，狗巴撞人群，畜龍搞到人踩人，震撼彈！

而你班死守撚呢？！
講左半年be water 結果變be castle
一早叫你地走就屌人散水撚
瀨咗嘢就懶浪漫咁寫遺書再叫人救
於是就發生上段既事！

然後而家話自己怕死所以投降？！
唔通出面既手足唔怕死？！
點撚解佢地明明怕死都要出嚟呀？！

其實我都唔明，點解班狗唔攻入去

真心想問

你走左人地未出嚟囉

鬥磨囉

係到仆街咁講
比人捉到坐十碌
到時個場都冇咁poly咁大咁feel仲可以上網
何況你係校園捉你告暴動難過你full gear 沖出來

洗撚咩 佢地一走學氐未去返學囉

我poly學生係入面訓教温書，你拉我暴動

第一 你唔知入面有幾多陷阱
第二 武裝部隊攻入大學連 恐怖份子都唔會做

岩呀
開始露底班仆街
手足加油

有鬼係一定，手足係入面都要蒙面

唔關你事唔關我事冇人想知ok?

夾埋班左派校長教師社工一齊入去，咪冇咁似圍捕

又吹晒飛虎隊，宜家疊晒馬，烏蠅飛唔出，唔駛講咩形象架啦，都唔知黑狗等咩，中大個次已經係咁爆seed 爆入去啦

我相信而家大把鬼係緊入面檢查

加油poly手足

人俾係cut 水電煤就gg, 食水溝左啲有毒物質都好大鑊，雖然唔想嚇佢哋，有樽裝水就飲左樽裝水先

你都知道港共無咩做唔出

Great

唔講野無人會話你
你咁講難聽過粗口

佢攻入去
犯人道罪行
國際制裁有可能 到時強国或港共比人制裁 搵魔警強墊屍抵

就當外國唔制裁
係入面比人捉 好大機會告唔入

而家政府都未必夠cashflow，仲要經財委會批錢，肯定冇咁快有cash。

性價比極高 但背後代價

怕死lor, 10萬間房唔知邊到拉到條繩就有奪命陷阱，狗打份工冇諗過揾命博架。
只有肯定自己冇危險佢地等表現到好勇，班廢渣黎

校園係公開地方 乜人都可以入去借廁所
投降=自首=認罪 根本100%入罪
死守就得

popo唔主動攻入去，無傷根本唔洗走

去圖書館睇書睇戲，去健身室健下身
再去時裝設計嘅lab自己車衫或者攞人哋嘅成品

又可以自己去做物理治療，又有3D printer
poly 設施任用

唔急嘅根本唔洗走，急嘅一出門口就拉鳩你，更加走唔到

雖然唔係話5星級酒店，好食好住，但基本都ok嘅

所以入去既只係普通軍裝 談判專家
入到去就會比人掉氣油彈 之後防暴入去就避左你講既野

唔撚割

唔投降
唔突圍
唔防守

當打緊風出唔到poly，有乜需要上嚟講，睇下有無團體送到入去

VA 更衣室有得沖
X core又有
係唔知有冇熱水咁解

如果真係唔想走 計下糧食 計下裡面有幾多人 拖到幾多隻POPO
到我地拖死佢地

我好好奇佢要派幾多人搜幾耐
poly咁大咁多房 搜成個禮拜可能都未搜完

成間大學唔會冇得煲水卦

理工手足只要留多一分鐘 成個尖沙咀就封多分鐘
手足就算真係迫不得已投降都好 都盡量留
當然如果資源足夠 手足就係入面慢慢磨啦

當初就唔洗救啦肯留就留,肯走就走
估唔到咁少人就可以封紅隧同紅磡站
不過益晒D狗
好多坐係到玩手機

有咩Soc房可以借來打下機打下麻雀呀？或者入圖書館睇下書，去體育館做下運動，得閒圍埋傾下計

而家人唔夠冇得守，放鬆心情預喺入面住返一兩個月，有水有糧有電有醫療，通返紅隧咪先試下搏大霧上車走，攻入去之前開定直播影住班狗

投降=自首=認罪

大把火源啦 怕咩

原來咁就得左

最後呢一百人應該最堅定

狗搜過到時成間學校都唔洗要

最多咩借7-11, 餐廳啲嘢食。人少少有排頂。

只要佢唔cut水cut電

根本就係 由班狗話唔會入果刻起 其實已經反客為主
大把人吹風叫唔好走 磨爛蓆
依家政府想將封poly同封紅隧掛勾
根本就應該拍段片公開聲明
被困者同紅隧割蓆 政府唔開唔關我事
同佢鬥耐性
當然呢場係賭博 賭校長唔會要求狗入去
賭狗唔敢入去
但仲有野輸咩？
出去又死 留又死
留得越耐越多變數
有變數就有機會由0變1

叫校友梁振英出囉

東西隧如果塞咗點算

手足頂住

警方封紅隧 ,加士居橋

仲耐過示威者封紅隧 範圍仲撚大

邊個阻人搵食？dllm

我聽樓下司機講

出到老鼠曾加神父都撤唔晒，求下你哋啦大佬

poly有地方好似防空洞咁堅固
啲狗唔驚比人炸死咪入去囉

安妮日記live版

但我哋都要去支援佢哋，和理非都要繼續俾自己行出嚟支持佢

死守等佢地散

day1已經講捱下唔出黎就冇得輸

唔會咁玩㗎！對家如果玩到死咗人嘅話仲大鑊呀！

如果我係入面真係打機做gym過下日神好過

所以除左物資同醫療人員,物撚人都唔俾入,設好防線,守得越耐,政府越無bargaining power

我相信冇人有資格代表佢地咁講

請參考以下地圖

攻入校園
6.4 2.0

紅磡尖沙咀都戒嚴咁撚款
呢個時候開花既話

一拖得耐就 到黑警急

冇咩可能cut水電
Cut左真係逼人絕食 超人道危機

呢個只係 士氣 面子問題

水渠走左成百人 都唔敢講 只敢報細數

而且走左既人都唔會出黎開記招 話你未捉到我

咁以後唔駛理紅隧一定塞到仆街

有冇成百人呀

跪拜你地投降啦

航拍送食物

其實如果真係想救人
清理紅隧我地應該幫手
開返先有機可乘

已經日日塞啦 LM開撚埋汽車渡輪都唔會搞得掂

有火魔 要行埋去都幾係野架

理大手足頂多一兩日、到時應該有辦法突圍。比起坐10年、頂多2日點都抵諗d.
係唔知poly入面仲有冇嘢食可以頂到咁耐

唔同
之前有千幾人有傷者
太多人無論物資同精神都好 都處理唔到咁多人
但依家得一百 咁撚大個場 個個健健康康
佢又露左底牌唔敢攻入來
唔出來就冇得輸
一係出禁制令囉 但我真係唔撚識點寫 禁止理大學生係校園出現？

你咪諗下佢地搵粒子彈用幾多人
有理大既地圖有校方幫手 基本上1日內實搜晒
但係應該會封幾日 以防有人收埋自己係隱蔽地方 因為地方大 實有啲位睇小左或者防止有警察故意放人

全香港最貴租既地方 一個星期唔放2個星期 D鋪頭都一定會嘈

你哋內心一定要平靜

走左幾多緊係唔公佈啦
靜靜地贏就得

Btw 入面嘅手足如果冇病冇痛又夠糧食嘅
真係唔駛擔心同佢鬥磨
上半圓有野玩有床訓有電腦用有電叉 又有gym房做運動
記住入面係校園 學生係入面係好合理

唔需要自首唔需要投降唔需要逃走

撐住呀手足

同意

鬥磨 POPO攻又唔係 唔攻又唔係

入面有冇足夠糧食同水?
有嘅其實唔洗出黎當去camp
佢攻入黎=輸
佢唔攻=輸

知道好難捱，撐落去

我可以話你聽 有d位匿埋係唔會有人搵得到你

你班黑警走啦

Push

唔暴都暴左
緊係拖長玩

今日睇直播，7-11嘢食嘢飲一早清晒
之前人多，連canteen啲食得嘅嘢都清得七七八八

見到好似得翻幾箱公仔麵，有白飯，餸就無乜架啦。但都叫可以維持到生活掛

64都無屠大學 唔好侮辱支共

攻入去啦屌,又冇guts

你自己諗下

其實已經走到7788 先會叫d 唔敢落去既人走

唔夠都要搵人運入去啦

VA應該仲有野食 詳情唔講咁多

但人多的話強攻都好危險
點都好啦 poly呢盤棋未捉完
全香港人唔認輸唔放棄就仲有得玩

或者我地兩個都無資格代被捕手足講

但我朋友由打算救poly手足開始 都已經有被捕既心理準備 都知道件事係好艱難 係以卵擊石

但就算入面既手足決定投降又好 跟校長走都好 都唔會怪佢地 我地人唔係入面 係好難想像到內心受緊咩苦 有幾煎熬 我地可以做既野只有盡力救 大家都係同路人 唔希望因為呢件事令大家互相怪責

停左煤氣。。。。

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔開學！

港共現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

agger
人類史上最戇鳩嘅談判
沒有之一

食物都唔洗送
政府一定主動送野食入去
咁先激死啲popo

一早報咗啦

係裏面唔係大家想像咁輕鬆
但我希望手足支持落去...係呢一刻爆出黎同送死無分別...你要班狗有代價去捉你

但我深信你地全部係好人， 一定會逃出生天

所以我都話會封幾日 等匿埋既人自己出埋黎 除非佢有足夠既糧食同大小便既地方 否則佢只會迫死自己

無錯，雖然chem lab 好多嘢應該無咗，但係chem lab附近整幾個玻璃樽加幾個危險label ，再倒啲油係地扮晒嘢咁，都嚇到下啲柒頭
十樽有一樽係真，佢都係玩命

中大唔係cut左水咩，城大做篤灰狗
我冇記錯的話

收到風傾緊唔收錢開

Poly唔同中大
可以係個狩獵警犬既巨型陷阱
可以一直空城計

投左降嘅算啦
宜家就係考驗留低手足嘅意志
就係睇死佢唔夠薑攻入去

學校咁大佢洗樓邊洗得曬
就算佢打算洗樓都總有啲位係lock住，係咪全部爆門入
就算決定全部爆門入都梗會有啲地方得學生先知

結論：中計啦豬炳強
我係你啦啦聲開返條紅隧畀人返工好過

有電熱水煲

警犬一入去就食暗箭

見攻中大咁大反響就知

宜家就係驚後面佢cut水cut電 做足準備
係入面搵你唔到 都係消耗政府資源
加油

你老味兒登仔，大學都未入過？知唔知大學有幾多間房，房中房房房房。

問題係國際代價極大

手足要堅持住

記者入唔入到去？

又唔好咁諗
一睇floor plan就知有咩房
呢啲冇得呃
除非有潛建房
但poly人 即係校長 教職員都應該知

入到

根本冇可能行出去自首，最仆街係啲校長社工律師入去勸降，18以下唔即刻告可以番屋企都話，18+講明一定告暴動我做乜戇鳩鳩行出去。
律師唔係法官，佢地根本無辦法控制告唔告得入。。。

成功爭取

我話冇你信唔信？
留守既人自責起上黎，攬狗同歸於儘都做得出。

我當你 A至 F core 要搜都有排搜
V core 仲大
仲有工業中心呢個迷宮
點會匿唔到

所以向poly手足講
我地無放棄到你
你地既影響力係成條紅隧，甚至成個紅磡，油尖旺區既警力
我地會盡力運用你地呢的時間，塞爆，加快經濟攬炒

得返咁少人 又走唔到 攞d水同糧食返宿舍訓覺睇書打機 擺空城計

咁咪要拆曬所有假天花，仲要爆曬所有門鎖，check曬所有櫃，又要小心啲代學品

咁撚大間大學點冇水冇電呀

一早已經有好多人係咁講啦，佢地擺明唔敢攻入去，最想你地自己投降
佢地咁樣封路，日子越耐，壓力就去番佢地果邊
過多幾日，一定會比人送物資
裡面有人餓死既話，呢隻鑊佢地孭唔起
所以裡面既手足，堅持一定會勝利! 係要辛苦你地啫

個倉入面嘅借咗來用未？

自己煲啦，用手提電熱水爐慢慢煲，反正無野做， 又可以去拉巴睇下書、電影

班狗有咩做唔出

而家係用少於100人牽制幾百人

應該仲有燃料生火煮食

堅野黎
唔少文職狗收到order要去埋土

關你撚事關我撚事關狗撚事關曱甴撚事, 屌你老母問問問

顯示 #1
各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

四十個鐘算少啦
有隻響微博話五十二個鐘tim

又係你五毛

係喎，警方要用好多警力圍理大

呢個我都冇諗過

佢地自己攞來
以為引人入理大包圍好醒
結果製造左香港至今最大既攬炒
真係on99

你覆同覆你果個都係五毛黎

是但啦
佢地幫手塞紅隧咪仲好

要撐住呀

個仆街校長嚟咗理大幾耐吖？理大所有房間他都去過了嗎？ 咁大間大學大把暗位好多做咗好耐嘅老職員都唔知！

玩到區選前果日，等佢地停唔到手

少少人就可以吸左勁多警力
今日睇個封鎖範圍都幾大

這幾天有些無辜的不問世事的理大學生在課室內讀佛經和睡覺，根本唔知外面發生乜嘢事，你黑警甴吹我漲吖？

飛虎驚你咩
校長果d又入過去，乜事都無

擺定一堆菠蘿等你哋入嚟

真 原本輸得好慘，但依家有機會反cup，真係要多謝留守既人，佢地真係好堅強
同埋之前走左果班，都係唔好怪佢地啦，其實佢地走左，留守既人反而會多d物資可以用，更加有利持久戰

有lab衣
可能入面個個淨係著住件醫生外套

萬一 萬一班狗攻入去
其實唔應該反抗
反而要去企跳逼走佢當然係假啦
咁多鏡頭下有人比警察逼死
冇一個人夠膽上身

到時佢地會打著發送人道物資為名, 跟住成批防暴衝晒入來

點解你仲唔BLOCK我 唔BLOCK就覆啲有營養既回覆啦

Hall唔係校園入邊

OT錢
做完呢輪有層樓

頂住呀

係囉，明明掟粒核彈炸左佢就搞掂

垃圾警甴幫手封紅隧，睇撚清楚添啊，一架車都唔好俾佢過，俾我哋手足走得甩睇你點同支那交代，慢慢喺度守喇垃圾

手足加油呀！

強攻入來捉人都無事的
信我

逗留大學=犯罪
咁所有人都要拉晒

用魔法生火 好堅

飛虎都係人
唔通佢一個打十個咩

CQB靠多人同勇都可以打贏

個日睇左寶貝智多星，大家都睇得好開心

G持
東西隧日日塞到仆晒街

show blocked user

坐定定就可以封到紅隧 有得食飯飲水瞓覺就可以

等同魔警攻入去 無分別

攻完兩間 u 人權法即刻行快線過咗

航拍機隊 出動放低啲罐頭先

留守嘅人知就夠

如果唔夠物資出聲，總有人會諗到方法運入去

100個人得燃燒彈，警察仲要用反恐裝攻入大學，國際會幾大回響

入面食物同水有冇可能挨埋區選？

理大守到半個月，最後用重裝強攻，港共都幾撚大獲

搞耐左，比人屌既一定係 popo

都冇截水電煤，再唔係餅乾之類都應該有掛

撐住 係入面做陣毒撚 唔洗keep住alert state 因為你地已經成功拖到紅隧幾日唔開 滯留被困既手足

和理非喺港島同北區搞個大型嘉年華，掉狗離山

撐住呀！

愛你們

手足 如果你見到依個Post
求下你真係唔好出泥住
佢係消磨緊你嘅意志
但係只要你意志堅定 堅持落去就會黎明來到

求下你堅持多陣 唔好動搖
佢越係求你 就越係因為冇你符

撐住呀手足 我哋一直喺出邊等住你 個心都唔好受㗎 但我哋會堅持到見到你哋平安

撐住呀理大
警方就黎輸！！！

理大手足堅持落去呀！

唔好投降

撐住呀…千萬不要生病

諗到持槍攻入自修室果個畫面

水有水機 如果未比人整壞的話

里埋係氣水機入面包揾唔到你

唔好爆出黎先得架

退：好柒。
唔退：晒大量人力24hr守。
攻：俾人屌。(雖然其實一早已經攻過入去)

支持你地

加油手足

報咩 報有人係學校暴動？

大家覺得硬攻既機會大唔大

而家緊係乜鳩都唔撚做喇 得閒打下飛機消下體好撚過 無食物就大叫要求 拎撚晒白卡咁玩就岩 黑警老屈根本唔洗本

的確 千幾人陣都唔難
只係圍你效果更理想

決意死守可以話就餓死盛 引發人道問題 睇你黑警入唔入去
根本共狗既清算可以好恐怖 自己出黎算咩減刑理由 共狗根本唔會手軟

唔係自首 只係有傷求醫/步出校園姐

我不明白，點解在校內的學生，唔同樣開記者會，指出為何不出來「自首」，指控返popo 。畢竟，很多學生根本乜都冇做過嘢

有人綁架人質

而家理大入面嗰班一定係被困

俾食物啦 就算入面有應該都唔多啦

而家入邊唔多人 資源應該夠頂

唔用腦都有眼睇
出黎都十碌 老虎都搏偷雞走
搏愈磨班狗愈鬆

無食物同水 真係意志黎

Respect手足

唔好走
要絕對安全先走

出面大把伏兵

搞到警犬要玩播經典金曲，又打開口牌叫入面嘅人出嚟就知佢地無計

可惜心水清都知播錯歌

理大手足撐住！
我地會救你地

讀埋個degree 先出黎

投完票
去埋土

攻入去捉到人都問題不大
信我

夠膽就入嚟，到時我話我係蒙面黑衣人嘅人質都仲得，咁黑衣人呢，警察入嚟時爬渠走哂囉

記者話入面凍肉及菜可食一星期，其實應該係瞞騙警謊，估計可食一個月，紅隧封一個月損失都好慘重 !

宜家最好係執一執個校園環境 變返靚仔 等校方同班popo連入去藉口都細啲

理大手足頂住
其實日日養足精神就得
班警甴為做戲唔會攻入嚟
但你一日唔走紅隧一日都唔會開

不過即使手足決定走也支持

搵人搜 又keep 到咁多人係出面守

唔好咁撚冷血吖屌你

強攻入去捉到人都會無事
信我

同佢磨番半年係基本

摩打手

我要過紅隧 班狗放返條隧道未

攻入去捉人都問題不大

唔可以比佢地減少兵力 要不斷騷擾

呢個正苦癲架 隨時封半年 一年都唔奇

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

餓死人 人食人 全世界睇住

預防班狗衝入去搜 係每個門口裝陷阱
一打開門就中屎水

依家係冷處理圍城問佢地死未

以前入過理大同各門派切磋武藝

全部過18 歲，都幾年前嘅事了

水同食物同基本需求入面仲維唔維持到？

個人睇法係，呢單野全球都睇緊
本身咁多警察守係度已經變相封緊路
班狗仲要行過都咬
前後4個出口，少極都有d 影響
而且又唔可以真係攻入去
睇下之前行入少少都已經死口唔認，
如果真係入去既話，應該被人屌得仲勁
所以如果理大夠資源既話，打持久戰未必輸。
可惜既係，世事冇如果

佢地既勇氣已經無容置疑

鄧炳強

平心而論 理大身為一個成萬人嘅campus
前前後後成十間有饍食提供地方（計埋cafe）
配給下食糧
隨時食返半盤都得

無可能一次過睇哂所有大樓所有樓層
你去A我去B

一定留守polyu..
佢一開紅隧就無狗

其實真係做左出嚟嘅野都幾難唔認

聽日721 4個月啦

橫掂都係慢慢磨唔好走

如果識煮野食 , 一百人睇怕都可以住到三個月

打氣po幫幫手推啦不能遺忘苦戰中的手足

似最後都會攻入去，不過攻前會發聲明捉到告乜乜乜黎嚇鬼

緊急狀況 白灼都照食啦
不過好似有個廚房佬手足係入面
話冇哂人佢先走

真人肉rb

入面有康樂室

全世界都睇實你哋

理科人入來一齊KO陳肇始同黃錦星兩條契弟！

未上任acting已做出全港最大笑話

廚房佬 : 今日整法國菜

又觸碰左好多年前政府對紅隧個議題
記唔記得佢嗰時講咩

可唔可以俾到食物佢地
等入面d人頂返一年

呢個其實都係Be water
水裝入咩容器
即係手足要運用自己嘅身份

唔係怕傷亡,係輿論壓力

雖然話唔應該嘉年華
但係入面嘅手足已經要好大勇氣
Va 3樓有麻將打
X有gym room 足球場
想飲咖啡仲有starbuck
轉換心情當放過假
我地係出面做埋你個份！

唔會，一入去梗係每棟樓一隻狗，見到可疑就跪喺一邊，話之你邊撚個

要知道而家係軍政府

支持同學繼續留守
辛苦你地喇!

順便入埋佢有罪推定

啲幾日我反思過,有時我覺得我地熱血得濟

有罪推定
成日講法治同外國講啦

聽升旗易得道 , 鄧炳強星期一用晒所有可用狗力去頂三路大軍同埋封城 , 紅磡 , 尖東 , 油尖旺 , 黃埔都調晒狗戒備 , 唔知堅唔堅 , 但講得好好笑

同記者講返, 強調呢個係政府同狗製造既人道危機, 個波一直響佢地度, 入面既人餓死絕對係政府既錯

唔好怪自願離開嘅手足

尋日朝撘小巴成條觀塘道塞到仆街，聽到司機話冇左紅隧啲車過海要局住用東隧，西隧又太貴，所以車龍由觀塘道塞到界限街。手足，你地唔止塞左紅隧，仲連成個九龍交通都比你地大大減慢左。

入面兵工廠 對面話
校長點敢同警察入去
兩個對立面係晒到
拎自己條命搞？

如果資源唔夠
我覺得18以下 first aid記者果堆係要走…

最慘糧食捱唔到幾耐

根本係雙羸 , 完全撤離實在唔甘心

其實如果有足夠意識, 同佢鬥長命未嘗唔係一個好辦法
都係嗰句, 尊重前先決定

比人拉, 入到去入面都係讀degree

錯有錯著啦

講清楚啲唔係囚

理大手腳好波！

其實最驚係酷刑遮
坐監唔係咁驚,而且經些一役大家對案底既睇法會唔同咗

當理大有人係出太陽正午，攞住一盤剛洗完衣服床單，
係全世界記者傳煤面前，係平台層施施然拉一條繩用嚟曬衣物
再打掃一下自己地方，用個鐵筒起個火，夜晚做個營火會取暖，
中午圖書館睇下書，用廚房煲熱水冲涼，
做到咁，無論POPO入去捉人，定過左N日用曬物資先行出來
你地都只會以勝利者身份出現係全世界面前
當然如果有方法走就最好，起碼煩小條暴動罪，
雖然未必告得入，但香港法治已死，信唔過
所以心態決定勝負，唔使咁急，急GA只有POPO

認真答你, 解封時其實好危險
人既自然反應係, 會立即出來, 想重獲自由
我100%肯定, 到時魔警會重兵埋伏, 捉入面出黎既人

睇左廿幾頁大部分巴打都認為班狗唔敢攻入去，大家會唔會太高估左佢哋嘅道德水平？

2月就開sem 圍得幾耐

理大手足加油，支持你

同意。
不建議意圖用任何武力阻差佬攻入，要入大學由佢
更不建議出來投降，冇犯法投乜撚降？
換番乾淨衣服，別因凍去穿別的可能是示威者留下的衣服
挨一陣凍拍下自已只穿泳衣的前後全身照片
準備好有人衝入來無故捉你時有錄低過程
解釋好自已為何出現及被迫留在大學內
設法通知好律師到差館
未有律師我冇野講好唔舒服要去醫院

千萬別被人騙去自已無故亂認罪

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

聰仔其實好醒，睇到將來只會越搞越大番唔到轉頭，扮傻仔比個爛攤子人地執手尾，未臭朵之前走人先

而家人權法在即快d 攻la

問題係要做到補給

狗仔首領鄧炳強以為自己好醒，實則陀衰家。以為圍實理大就可以局到手足出黎一網打盡，宜家圍住唔攻，就要封半個尖東加埋一條紅隧。呢咁多條街每日鋪租，人工等所有成本，警狗咁多人每日嘅佈防開支同人工，加埋因為封左紅隧而造成嘅經濟社會時間等有形無形嘅損失，係每日以億港元計。鄧狗新官一上任就因為一個Operation圍困學生而幫香港每日放血數以億計港元，真係"曠古爍今"。
雖然理大之戰好多手足受傷被捕，但天佑香港，因為手足明知兵凶勢危卻奮不顧身捨己救人感動上蒼，意想不到地令鄧狗以至整個港共政權身陷險地︰如繼續圍而不攻，曠日持久，佢同港共將會獨自承擔社會黃藍所有階層以至世界各地各方指摘；如攻佔校園，就係天安門2.0，會令共狗承受國際壓力，令中國喺美貿易戰處於劣勢，甚至取消香港關係法及受國際制裁；如放棄包圍，即係向示威者投降，警狗威名盡喪，以後於警隊無立足之地。
而依家眾手足已經名留青史︰以咁少人數就可以令敵人每日數以億元計咁放血，又可以塞晒成條紅隧，仲要好安全冇咩風險唔驚被告，以逸待勞。呢個係以少勝多嘅典範，歷史一定會記載你地嘅英雄事跡。
鄧狗因為佢嘅過份自信，錯判形勢，低估手足守護理大嘅強大意志，令佢落得如此境地。佢將會係香港史上第一個上任幾日已經令香港損失幾十億嘅狗仔首領，亦係第一個一上任已經要做condom嘅狗仔首領。如果仲想保住個位，我勸你以人道立場立即放棄包圍，否則個後果係你區區一個狗仔首領冇可能承擔得起！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

首先, 全世界睇住

Fine, 我當港共中共願意承受惡果

其實魔警入去捉人, 好大機會告唔入

無野好笑 咁多手足被咬

根本由day1就係咁
無野食咪問警察攞
佢想做show咪由佢做

走到

日日有幾千人同你百幾個挽，抵呀

poly 手足比心機!

要咩就問警察攞
佢要做人道show 食物同藥物係無得唔俾

其實日日都用狗狗唔少兵力去guard，扣血陣法營成

突然又諗起偉大革命家毛澤東既遊擊戰十六字真言

敵駐我擾

夠耐性就唔會輸，但要意志力

喺入面屌下hi 輕鬆又一day

求下poly 入面既人頂住
為左救你地拉左好多人
毒左左好多手足

如果要攻就早係之前就攻左
宜家攻反而負上搞大學既罵名之餘
做唔返預期中既效果

如果幫手足叫外賣唔知送唔送呢

響巴士站狂掉物資入去都得啦

等到紅隧開

一棟一隻 咁咪好易比人伏擊

理大手足頂住啊

想知係咪真係冇晒糧

仆街黎料⋯⋯

⚠️⚠️⚠️
大量便衣狗扮手足係T core 入緊理工，有寶寶已被捕
⚠️⚠️⚠️

多謝手足
你地要頂住呀

咁樣除返每日當曱甴捉50人
唔留返一個月 點對得住手足

埋土TG GRP話有大量便衣狗入左埋土拉人?
有冇真FC?

請問理大而家係咪缺水缺糧？

重點

每一層？ 四通八達架poly

最佳策略應該係入面減到10幾個....但扮晒成百人被困，
鎖佢警力，再封鎖埋紅隧，抵啊

兩人一隊封住 掃左的出入口，幾千警一定做到GE

但可能入面已經人去留空JA

佢要硬攻早就做左

其實係speaker問題，d聲太拆
過到poly都聽唔到班popo播緊咩

好心班popo搵套靚d既 hi-fi 啦

已經唔止紅隧
紅磡繞道公主道告士打道漆咸道南北封哂
全部都係大動脈黎
宜家斷哂

尖沙咀過紅磡何文田得返尖東海旁條路走
再封落去可以係中九龍起條柏林圍牆

Poly隔離就係紅隧
可以埋伏係邊？

理大永久停課

佢宜家攻反而更加無任何意義

呢家重係用緊過千警力去24小時圍理大？

告撚返政府 禁錮左幾日 又嚇餐死

請手足善用暗號
見黎見去都係果啲人架喇
露樣/行動前講暗號 唔好比喬裝狗扮到係手足

成間學校咁撚大 又大把暗位 梗本唔會搜到
手足連地下渠都入埋 有咩收埋唔到自己
差佬快投降放返紅磡尖沙咀比市民啦

唔敢講太白
總之 越少人知你藏身地點越好
諗方法確保係自己友
善用poly空間 玩hide and seek

睇下魔警強博唔博
如果係習帝落旨殺人 唔關魔警強事
如果魔警強自己命令入去殺人
又比人影到 通晒全世界

到時隨時直接取消關係法
魔警強人頭落地

入去都唔驚 逗留校園唔係犯法

應該會派鬼 甚至刺客

所以話 持久戰永遠最有利

就係想你咁
你唔知入面有冇trap
你唔知入面有幾多人
人地坐係度比你拉你都未必告得入
仲要冒咁大中伏風險?

而家咁睇少多一半都仲得
幾多人係入面邊個有實數

唔好留係打飛機同溫層啦， 跟本班黑警撚狗加咁撚班義士。佢地就輪更制有錢收，守係入面班兄弟，就低溫症又成班比人拉晒。唔好成日吹奏到我地成功守到城啦。跟本要正視守城呢個問題係錯，無晒be water精神，文宣方面由癱瘓紅隧比媒體報導晒好似省察佔領左理工，射箭放火山出入要搜身咩都齊。

求？佢不知幾想你玩耐d

省察》山賊

多謝樓上條五毛推post
但係洗唔到底㗎

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

點解五毛李斯特鐘瘋狂推post?

真係頂住
留得喺入面就唔好放棄

空投物資

其實自唔自首都算兄弟爬山，好在好多手足自左首減輕個負擔，先可以50個反吸成千個popo

入面如果餓死或病死任何人，足夠引發人道災難，全國制裁popo